美參議員布魯門薩：港區國安法正禁止美國學生自由和審查學術論文

民主黨

幫手屌中共，你理得佢咩黨。
上年十一月，香港人權法通過時，呢度咪又個個讚民主黨
部份兒登仔個世界觀係咪只得二元對立？